Documento gerado sob autenticação Nº NCJ.163.179.SAP, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9089                  de  28/09/2017
A  PRÓ-REITORA  DE  GESTÃO  DE  PESSOAS  EM  EXERCÍCIO  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO  RIO
GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro
de 2016
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  10%,  a  partir  de  26/09/2017,
correspondente ao grau Insalubridade Média, ao servidor LINDOMAR RODRIGUES DE RAMOS, Identificação
Única  3558428,  Auxiliar  de  Cozinha,  com exercício  na  Creche  Francesca  Zacaro  Faraco  do  Colégio  de
Aplicação, observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei
8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas consideradas Insalubres conforme
Laudo Pericial  constante  no Processo nº  23078.516277/2017-16,  Código  SRH n°  23291 e  Código  SIAPE
2017003641.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos ao servidor a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora de Gestão de Pessoas em exercício
